聽日又見唔到男朋友

七點要起身
豬豬準備要訓啦

咪撚嘈啦臭雞

唔好掛住我

大家晚安

臭豬

死臭雞
打日記好型？

嗌得好親切

叫返臭雞

講野太直

唔係雞

一定係

臭青

雞

訓啦豬閪

訓醒左啦